\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage[scale={0.75,0.77}]{geometry}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{footnote}
\usepackage{verbatim}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

\begin{document}

\title{Buchstabenzähler}
\date{}
\maketitle
Einer deiner Kommilitonen hat sich neulich im Mathebau in den vierten Stock zu den Germanisten verirrt. Dort wollte ihm doch tatsächlich jemand weismachen, dass der Buchstabe \verb|E| im Deutschen häufiger als das \verb|A| vorkäme. Um diese Irrmeinung widerlegen zu können, bittet er dich jetzt um Hilfe. Du sagst zu, ein Programm zu schreiben, das Wörter darauf prüft, ob \verb|E| oder \verb|A| häufiger darin vorkommen.

\section{Eingabe}
Das Programm erhält als Parameter ein Wort $w$.

\section{Ausgabe}
Das Programm soll \verb|true| ausgeben, falls \verb|E| in $w$ häufiger vorkommt als \verb|A|, sonst \verb|false|. Dabei ist wird nicht zwischen Groß- und Kleinschreibung unterschieden.

\section{Beispiel}
\subsubsection*{Befehlsaufruf\footnote{Der Name der Hauptklasse ist hier nur beispielhaft verwendet. Andere Namen sind auch erlaubt.}}
\verb|java Charcount Javaprogramm|

\subsubsection*{Ausgabe}
\verb|false|

\section{Hinweis}

Für diese Aufgabe sind die Methoden der Klasse \verb|String| hilfreich. Eine Dokumentation findest du im JavaDoc der Java API, zum Beispiel unter \url{https://docs.oracle.com/javase/8/docs/api/java/lang/String.html}
\end{document}
